得罪講句，比你拎夠立法會2/3席都係無用

大家唔好唔記得香港係行政主導，基本法規定立法會只有同意權無立法/創制權，議員提既議案無約束力，即係廢

泛民從來唔會raise out呢個issue。美帝個民主人權法案話2020普選立會，但完全無提立會既功能問題呢點，大家可以理解為美帝係向習總提出要共治香港，即係中共做事，美帝同意

咁立會拎到半數叫唔叫有民主呀？無囉。

拎到全部又有無呀？都係無

因為人民想立既法依然立唔到

講咁多野都係想提下大家，咩立會過半當係一次性抗爭就好啦。應該可以擋一擋明日大愚同高鐵B段既，如果泛民唔出賣既話

記住真正既民主只有重寫基本法/制憲先可以有，大家唔好比泛民打手同選舉撚帶到失焦

我地要準備既係全面執政，香港起碼有實然主權 所以讀緊書既讀好d書，識兩文三語既學夠三文五語，第日做外交官同香港大使

推

外國勢力緊 會努力讀書
［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！